有冇人用緊isafe pro...

開左face id 係咁彈app 可以點搞？